what’s next after NBA??

911

Chinese support 911 terrorist attack

it's sickening